盧駿匡（Lo Chun Hong，Chris）啲料得唔得???

今日第一次留意到呢個財演
不過就咁睇啲標題,最近應該死左九成
想問下對佢熟悉既人知唔知佢有無料到?????
想睇啲中肯既評價

聽財演不如信自己